<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="104">
    <author>Achimobil</author>
	<version>1.1.0.4</version>
    <title>
        <de>Feld Reparatur Pickup</de>
        <en>Field Repair Pickup</en>
        <tr>Saha Onarım Pikabı</tr>
    </title>
    <description>
        <de><![CDATA[Der 2017er Pickup mit einem Feld Reparatur Aufbau. 

Ein 4000l Dieseltank zum Auftanken auf dem Feld ist vorhanden.
Reparatur wird normal per Geld abgerechnet.
Auftanken bei zugeklapptem Fahrzeug auf der rechten Seite.
Betanken auf dem Feld auf der linken Seite.
Reparatur bei aufgeklapptem Fahrzeug hinten.
Farbwahl für Chassis, Felgen und Aufbau.
Es ist auch ein kleiner Hochdruckreiniger zum Putzen der Scheiben im Kofferraum verbaut.

Leistung: 300PS
Max: 120 km/h
Tank: 4.000l Diesel oder 77kw/h
Preis: 45.000 €


Upload auf anderen Seiten außer dem ModHub ist verboten und somit illegal, Verlinkung nur mit Original-Downloadlink. KEIN Ersatzlink!
Das Verändern oder erneutes Hochladen, ob ganz oder in Teilen, ist nicht gestattet!

Fehler und Anregungen gerne auf <a href="https://github.com/Achimobil/FS25_RepairPickup">GitHub</a>.

1.1.0.1 - Diesel wird im Gewicht nicht mehr berücksichtigt um nicht mehr Leistung zu brauchen
1.1.0.2 - Arbeitslichter gehen nun aus, wenn die Heckklappe zu ist und blenden somit nicht mehr in der Fronscheibe
1.1.0.3 - Arbeitslichter mit Hilfe der Weekendfarmers richtig geschaltet
1.1.0.4 - Heckklappe kann jetzt von außen geöffnet werden

Changelog 1.1.0.0
- Spanngurte entfernt, Deko eingebaut und Fueltrigger erhöht
- Pickup jetzt auch als auf Elektro umgebaute Version erhältlich
]]></de>
        <en><![CDATA[The 2017 pickup with a field repair extension. 

A 4000l diesel tank for refuelling in the field is available.
Repairs are charged by money.
Refuelling with the vehicle closed on the right side.
Refuelling in the field on the left side.
Repair with the vehicle open at the rear.
Choice of colours for chassis, rims and body.
There is also a small high-pressure cleaner for cleaning the windows in the boot.

Power: 300HP
Max: 120 km/h
Tank: 4.000l diesel or 77kw/h
Price: 45.000 $


Uploading to sites other than ModHub is prohibited and therefore illegal, linking only with original download link. NO substitute link!
Modifying and re-uploading in whole or in part is not allowed!

Bugs and suggestions welcome on <a href="https://github.com/Achimobil/FS25_RepairPickup">GitHub</a>.

Changelog 1.1.0.0
- Tension belts removed, deco added and fuel trigger increased
- Pickup now also available as an electric version
]]></en>
    </description>
    <iconFilename>icon_FieldRepairPickup.png</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="pickup2017.xml"/>
    </storeItems>
    <specializations>
        <specialization name="repairCar" className="RepairCarSpecialization" filename="scripts/repairCarSpecialization.lua"/>
    </specializations>
    <vehicleTypes>
        <type name="fuelCar" parent="car" className="Vehicle" filename="$dataS/scripts/vehicles/Vehicle.lua">
            <specialization name="fillVolume"/>
            <specialization name="fillTriggerVehicle"/>
            <specialization name="repairCar"/>
            <specialization name="highPressureWasher"/>
        </type>
    </vehicleTypes>

    <l10n>
        <text name="turnRepairOn">
            <de>Reparatur einschalten</de>
            <en>Activate repair</en>
            <tr>Onarımı etkinleştir</tr>
        </text>
        <text name="turnRepairOff">
            <de>Reparatur ausschalten</de>
            <en>Deactivate repair</en>
            <tr>Onarımı kapat</tr>
        </text>
        <text name="repair_payType">
            <de>Reparatur bezahlen mit</de>
            <en>Repair paid by</en>
            <tr>Onarım şunun tarafından ödendi</tr>
        </text>
        <text name="repairForMoney">
            <de>Geld</de>
            <en>Money</en>
            <tr>Para</tr>
        </text>
        <text name="function_car_fieldservice">
            <de>Fahrzeug zur Feld Reparatur</de>
            <en>Vehicle for Field Service</en>
            <tr>Saha Hizmeti için Araç</tr>
        </text>
    </l10n>
</modDesc>
